唔。好。被。大。台。騎。劫

黎緊幾日實有大台叫你和平散水 邊個衝就係鬼,控制你地一齊批鬥 叫你一齊唱歌宣示和平
但！記！住！
你就係你 唔需要被大台控制 覺得岩就做 唔岩就唔跟
亦唔需要指責其他人太和平/太暴力
沒人代表到你
記住自己為咩出黎

絕對同意

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

提防糾察篤灰散水

小心黑警
切勿相認

會唔會調返轉係你地想騎劫民陣？

You sure ?

佢地搵左過百名糾察影低勇武派片比警察

泛民最叻篤灰捉義士
事後搶功拎光環
拒絕大台，按氣氛決定行動與否

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

“泛民最叻篤灰捉義士
事後搶功拎光環
拒絕大台，按氣氛決定行動與否”

係度講就易，到時實畀佢地控制曬個場面同氣氛
次次都係咁

所以希望各位帶埋個腦上街
唔認同其他人做法都唔好浪費精力阻止
自己代表自己既聲音就可以

跟實香港眾志

次次都咁講，但結果大家都知 ...

未必乎合你期望

建議有心人啪咗大台個main power
唔想聽佢地講廢話同唱歌

佢地點解可以日以繼夜不停大叫？
佔中開始個晚係添美道不斷叫到凌晨兩點，之後都仲要隔十幾分鐘“報告”事項
成晚畀佢地嘈到無訓過

參加大台遊行但係又叫人唔好比大台騎劫？
咁究竟宜家係槍口對外定對內

帶個腦遊行 唔岩唔好跟

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

我感謝大台統籌這次遊行，但不等於我要接受他們指揮

推

痴埋大台 咪騎劫人地和理非遊行

幫手推

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

民陣大台已起
包圍係好，但係大家小心

香港真係好多on 9
咩都衝咪俾位人入囉！
依家都有國際關注
你地無啦啦9衝就會變左好似為搞事而搞事
其實依家最緊要係國際關注
你地愈9衝其他人會愈誤解囉

做自己 自己判斷 岩就跟 唔岩就唔跟 切勿批鬥及化散

最緊要尊重同配合 不會指責對方 大家各有各做 唔好理鳩佢地

落得埸有人想搞埋下半場 有人就想和理非非 意念不同但目標相同所以由佢啦

好似你咁講
唔好畀大台騎劫

轉發rthk32 live

放心
大台一定會嗌人散
大家準備聽日番工

係 打工既諗下今晚/聽日會點做
讀緊書既諗下今晚/聽日會點做
冇突破既大台一定係比個下台階大家之後嗌散人

大學生Sem break
中學生考試可以温書
應該ok

入夜先係真正考驗，深夜／清晨輪替記住小心。

應該話, 要騎劫大台

入黑著黑衫

好

兄弟各自努力！

CWB班巴打頭先一路行一路大叫你狗嚟㗎咋

推啊

唉 冇衝擊好難坐到今晚

今晚坐到聽朝才是重點

夜啦，番屋企食飯啦
聽日拎左假咩？

如果唱下歌就解決問題就好

問題香港人捱唔到咁耐

Exact7y

屌你老母收皮啦

八點後由連登大台話事

清楚自己為咩野而上街
記住 不散 自己香港自己救！

唱歌口號手勢無限loop

海富黎料

拆民陣大台 建立大連登帝國

呢個係泛民搞既活動，請聽大台指示

大台攪活動 唔好聽 但又要參加??

每個月法輪功都有遊行 又唔見有人邊手

Push

理性

唔好散呀

揾人係海富主持下 好多人唔知下一步點就走曬
去立會 去立會 去立會
未入去既 買口罩，水，乾糧，寶礦力 遮去立法會